有冇人呢排喉嚨好痕搞到成日咳？

冇發燒冇鼻水冇唔舒服
淨係喉嚨成日好痕搞到成日咳
已經飲好多水/有沖藥飲/龍角散etc都有試過

夜晚喉嚨痕好影響瞓教

同樣情況，唔想睇醫生，自己可以係屋企用鹽水浪口，口腔消毒。
直接吹都得

飲*

補充暖水

same
你係咪十一月中開始？
我咳左差唔多三個星期

same...
一咳就會feel 到喉龍有粒野好唔舒服
一慎鼻涕會好d...應該係鼻涕倒流左落喉嚨

比d 釙國人兜口兜面噴完生化煙就係咁
睇極醫生成個月都係咁

空氣污染

我上上星期五開始

我有噴小林製藥果隻喉嚨噴劑消毒 但好似冇咩用

已經啪好多暖水
一陣又痕翻

呢排空氣好似勁差，鼻敏感好嚴重

咳得耐，要去睇下醫生，之前都係咳左三個星期先去睇，最後醫生話我持續得太耐，開左抗生素比我